算命佬點入行

從來無見過有算命班上

你想入行？
幫自己算下咪知

大把呢啲班

大把啦 入書局行轉 睇下都好多教你算命嘅書
個堆作者都好多時有開班

你求其當興趣班玩下好
玩得多 你分分鐘交嘅學費 仲貴過你算十次八次命